iOS send相比 an

想問下用乜野app send先唔會壓縮呀？

有冇人知呀

推

推推推推

一齊裝sendanywhere

Thx